屋企有件白T-shirt 著到黃哂,可唔可以著去泳池漂返白？

日日著去浸幾個鐘
漂白水都慳返

用白帶洗兩洗就ok

嘩，你勁幽默，我笑左好耐

Mo 女

用你阿媽果d

其實唔係咁好笑

大笑左一聲

連你都漂埋

樓主就好啦 有私家泳池

沾到屎可能會再黃啲

你唔應都冇諗到係你

多謝晒